藍絲send兩張圖比我，咩事？

有冇人幫手解釋下，係咪拍戲？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推，我想同佢地解釋

演習呀

看圖說故事

快啲報警拉冒警啦

一係拍戲 一係真警察

你咪報警囉

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

如果有呢啲盾牌...

上圖：狗仔訓練
下圖：OCamp

藍絲中坑無玩過ocamp 我唔會笑佢
依啲質素既fake news 你攞上黎連登？！

好明顯大陸人智商有問題先會俾共產黨洗腦。

咪叫佢報警囉

原來啲狗真係會入長洲練兵

藍絲無腦都唔係第一日嘅事

警犬子女準備開學姐

條腿好白好直

黑警戴返委任證咪唔驚有人冒警囉

人蠢真係冇藥醫

send返十幾張反黑警反送中圖片比佢回禮

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

話佢知冒警係刑事罪
見到唔該報警啦仆你個街

我建議中國這樣懲罰香港：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚之港人，其香港藉改為中國藉，需申請簽證才可去香港，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，貢獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11.強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

既然上面的東西全部益你，快些拿走，等班香港人哭住要認錯。

我平時望撚住啲冇委任証嘅狗都唔知佢地喺咩人啦

有個咁嘅盾就唔會俾人打到仆街啦傻閪藍絲

屌柒佢老母閪叫佢親身去睇下

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

反正都唔洗出示委任證架啦

快啲去長洲問佢拎萎任症啦

藍絲講野係咪一定係語無倫次，我睇幾次都睇唔明

一睇就知係「後果自負」喬裝緊喇

圖二喺d藍絲谷度見過，話果個菇頭仔係gphone黎想，計劃喺長洲成立臨時政府

借力打力
証明委任証幾重要

看圖作文姐
長洲臨時政府 用腦諗都知咩事
一開就比狗圍 無數比人拉哂啦on9

圖1好似係學警黎
模擬如果有癲佬斬人既話點處理
圖2 ocamp大撚把啦

利申:未fc 今日記者會可以問下圖1果班係咪狗

圖一二有咩關連？
啲藍屍低能到咁有咩好解釋

我唔明點解佢覺得係「扮」警察

唔比係警察「扮」「示威者扮警察」？

唔比係特訓緊公安扮港警？

SHOW委任證啦, 但阿SIR SHOW唔SHOW證唔駛你教

所以咪話要show 委任證

衰D講句，長洲D廢老廢中成世都唔知有冇出過港島，字都唔識多隻

因為俾人踢爆左黑警扮示威者咪想攞返個彩囉

有呢種盾駛用紙皮路牌打？

上面睇髮形都知係真狗
無人會買到狗既圓盾

下面係d人入去玩ocamp
長洲有3個營

兩張圖無任何關係

個女人前幾日仲share梗d fake news

長洲有幾大, 一個警管仔.
真係長洲人, 入面都會見過哂d 狗
真係扮狗點會認唔出

看圖講故事failed

希望藍絲一見到圓盾就捉佢地或者影佢地相

以證明佢地係假扮警察

下面個張係hkcc ocamp
完全唔L關gphone事
不過你講個啲post在藍絲grp瘋傳緊

我有盾有棍仲洗扮警?

有咩好解

你咁樣即係想我打電話俾肥棟啫

警方知道冒警會唔發大黎講
要等你個2打6 慢慢send出街

影晒警察樣仲就圍send
你係咪唔愛國

唔好講咁多報警啦

水兩張圖有咩關係？

on9，下下要解釋我咪好唔得閑？

叫佢報警啦

藍絲d on9野就咪放上黎la 浪費data

對腳正到

咪報警囉 講咩啫

冇撚人想知呀
香港人示威唔使你教

兩張圖完全冇關係

扮警察使咩揸盾

下面一定係O camp

係咪捉黃Gphone?

支持藍屍快d打柒冒警暴徒

上圖：警務督察訓練
下圖：Ocamp

Gphone出左監之後頭髮生咁快

藍絲真係冇撚腦，等警察做嘢唔撚係打狗狗狗而係喺Facebook廣傳

你點知唔係真警察
還掂大家都無委任証

仲有呀

圖1 見到有懷疑冒警咪報警囉 做乜姐
關圖2咩事 又作故

隻腳好白好幼

圖一係講緊警察扮示威者扮警察

圖二係想share下對白滑長腿jie 無乜特別意思

點解啲藍屍可以弱智到講唔到完整通順句子?
基本中文都唔識叫咩中國人呀

係藍絲扮的

"唔比係警察「扮」「示威者扮警察」？"
媽! 我好亂呀

不如黃竹坑影張相話暴徒公然佔領訓練學校假扮黑警

係唔係都冇number架啦
無後顧之憂呀嘛

黑警個post係呢個page都有講

最近好似有幾個post被滅聲所以開左個新page

手足幫手送佢地上路

叫佢自己去fact check 去報警
連登仔唔係燈神 無水晶球魔法

如果咁好gear 班差佬死撚左啦！

同埋長州扮差佬比邊個睇？on9?

圖二條女more

幫我問下有冇條女正面

就算真係冒警
信嗰個都弱撚智啦

班人嘅撚顯眼周街行啲差佬會唔做野？

大家留意到嘅嘢一樣

1）各位，有關長洲早前發生多宗的爆竊案，警方已在大嶼山拘捕兩名男子涉及三宗爆竊案件（兩宗在長洲）。現正追緝其餘案件的疑犯。💪💪💪

2）另外，有關數星期前開始有傳言9月1日有團體會在長洲舉行遊行示威活動，近日相關傳言不停傳播，的確引起不少居民高度關注及表示擔心。🙍‍♂️🙍‍♀️而由於正是暑假期間，有大量大學學生攜帶不少物資進出長洲舉辦Ocamp，亦令居民有所誤會。

據暫時已獲得資料，目前無任何公眾活動計劃在長洲舉行，各位街坊請勿過份憂慮或恐慌。儘管如此，相關部門已知悉事件及密切關注事態發展。因應現時社會氣氛緊張，兩極化意見會容易引起衝突，甚至流血事件。為居民安全著想，以長洲福祉為依歸，任何人士如欲進行公眾集會，懇請考慮在較後日子才舉行。🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

3）今日在長洲廣傳的擬似冒警照片，經查證後是警察學校在長洲進行訓練。1925hrs

離島區議員 鄺官穩

警察都有得扮？ 如果有得扮，企前線就全部都警察啦。

圖二女女

仆街班人傳g鋒係長洲搞緊臨時政府

我建議中國這樣懲罰香港：
1. 不准香港加入大灣區，等香港沒得分享當大灣區人的榮耀
2. 不准香港建三跑，人工島，使香港少了未來發展方向
3. 停止每日 150 殖民，令香港人口老化
3.5 與中國人通婚之港人，其香港藉改為中國藉，需申請簽證才可去香港，吸走香港的勞動力
4. 停東江水，令香港被迫另求水源建海水化淡廠
5. 撤走駐港解放軍，使美軍攻擊香港時的沒人保衛香港
6. 要求所有中國教職員和優才辭職，返中國工作，貢獻自己才能知識、唔益香港人，你以為搞科研就請回香港人
7. 將工聯會撤回中國，香港不配有那麼好的工會，等你班人無得學中國象棋
8. 在香港買奶粉回國，一律無期徙刑，等你香港人無得賺奶粉錢
9. 不再委任特首，等你自己選，以後特首級人才留給你慢慢用
10. 不教普通話與簡體字，香港人永遠學不會講不好中國的文明語言與規範文字，被中國人當醜小鴨排斥
11.強制所有中國國民即日撤走香港所有資產，規定包括不可持有任何香港物業、不可擔任公司股東、不可持有任何香港銀行之戶口、不可進行任何融資，違反者將會’立即送中’，回國後即判無期徙刑

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

除咗長洲之外
我仲聽過山頂球場秘密練兵呢個講法

Holy shit
佢哋個腦真係攞黎裝屎架
解乜9釋
咪用d濕9藉口屈9我哋
跟撚住又抄晒車
CCTVB:狗方表示長州有狗賊進行演習/
本台拍攝新劇

自己唔報警，叫人廣傳去叫警察做野
但都有弱智會信

快撚d 報警咪比d 暴徒搞事

建議班無腦藍絲組隊去制服圖一班人

圖2 Ocomp 黎，咩料（條女好白滑）

條腿好白滑

我阿媽都send左俾我

好撚正

叫藍屍入長洲睇一睇

係黑犬集體坐水警輪去長洲食海鮮，見到有記者朋友，就行去包思高扮訓練

所以要出示委任証囉

扮警察對我地有咩好處

藍絲弱智唔係第一日嘅事 唔洗解釋 唔洗理佢地

警察唔戴委任證，唔show number，搞到人心惶惶

咁撚醒既藍絲都唔識分真定假
普通人更加難分真假

好簡單
同佢講想證實就埋去打對方一拳，睇下告普通襲擊定襲警咪知囉
反正藍屍最叻就係通街打人

公司條on9深藍阿叔又係咁俾上面張圖我地睇
on99

關我撚事咩. 用不推文啦屌

叫佢show委任證

叫佢問人拎委任證囉 關我地撚事？

留意到藍屍冇腦扮有

串返個藍絲有乜撚野證據係假警察。你唔比係真。個個都沒委任證，沒號碼。點解你咁撚肯定假，咁大個警察都話唔係警察。

覆佢: 有人冒警仲唔報警 知情不報 信唔信我報警拉你

拍片比大陸造假新聞

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

【求教】如果真係出緊急法可以有咩應對措施？

咪鬼彩佢啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

昨天有個藍C，都有 sent 俾我睇！